{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/The-Aperture/GM0023020320494/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Bermuda Tweed Pants - Grey"
    },
    "text": "ブランドThe Apertureのバミューダパンツはツイード素材で製作され高級でクラシックなムードを提供します。 バミューダパンツの膝を覆う丈は軽くて暖かいフィット感を提供します。 単品で着用できますが、ニューヒップラインツイードジャケットとのセットアップでもおしゃれにマッチできます。 表地は毛63%、ポリエステル28%、アクリル6%、ナイロン2%、レーヨン1%で構成されています。 洗濯の際は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには銀箔紙をかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "The Apertureのバミューダパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "The Apertureのバミューダパンツはツイード素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "バミューダパンツの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "バミューダパンツの丈は膝を覆う長さです。"
        },
        {
            "question": "バミューダパンツは単品で着用することができますか？",
            "answer": "はい、バミューダパンツは単品で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "ニューヒップラインツイードジャケットとのセットアップでも着用できますか？",
            "answer": "はい、ニューヒップラインツイードジャケットとのセットアップでもおしゃれに着用することができます。"
        },
        {
            "question": "バミューダパンツの表地はどんな素材で構成されていますか？",
            "answer": "バミューダパンツの表地は毛63%、ポリエステル28%、アクリル6%、ナイロン2%、レーヨン1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際はどのようにお手入れすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯の際は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには銀箔紙をかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地はどのようにアイロンかけすれば良いですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦により起こる毛玉の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 483
    }
}